我冇general既症狀但都好驚

前幾日開始腸胃不適 尋日個心口又好似有啲焗住焗住
但冇發燒冇喉嚨痛冇乾咳
都好撚驚 點算

冇事
本人日日都要去高危地方沙田站轉車(有戴口罩)，都冇事，你只係太緊張啫...
再驚就自己隔離

多謝爸打 我本身份人都好蛇gwe
一有少少唔舒服就會link to肺炎